{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 용한민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒にいる場合には入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 娯楽や飲酒に注意していただき、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの一軒家の客室は海の眺めであり、全客室は禁煙です。 バーベキュー場は庭と2階テラスで可能であり、グリル1個当たり2万ウォンの料金が発生し、利用は午後5時から8時まで可能です。 駐車も可能で、ペンション周辺で海水浴を楽しむことができます。 追加人数がいる場合は予めお知らせいただき、22時前に庭バーベキューの場所を整理してください。 施設や備品を破損した場合は弁償していただく必要があり、室内では臭いの多い食べ物は禁止します。スプーン、取り皿、盆は備えておりませんので、使い捨て用品を購入してお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、別途費用が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や魚肉の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒には注意が必要ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒に注意していただき、重複予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの一軒家の客室は海の眺めであり、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は庭と2階テラスで可能であり、利用は午後5時から8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンション周辺で海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "庭バーベキューの場所を整理する時間はありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めお知らせいただき、22時前に庭バーベキューの場所を整理してください。"
        },
        {
            "question": "施設や備品の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設や備品を破損した場合は弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "室内での食べ物に制限はありますか？",
            "answer": "室内では臭いの多い食べ物は禁止します。スプーン、取り皿、盆は備えておりませんので、使い捨て用品を購入してお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 605
    }
}